祝願全天下情侶永久失憶+聖誕節非和平分手

男男除外

你們將幸福快樂生活下去

已正評